手持bno然後叫人有事走先嗰班人羞唔羞恥？

當年97主權移交前，成班四五六十歲老屎忽爭崩頭移民去外國避共產黨

發現共產黨唔會行社會主義就仆崩頭咁返嚟爭取北上做生意攞著數

而家就見到班70後80後叫人爭取bno居英權， 都算啦呢個係你哋97前出世嘅基本人權

屌你老母雖然帶頭叫人有事BNO走先

大敵當前唔團結香港對付中共，個個爭撚住著草，同班冇骨氣嘅中東難民一樣自己家鄉受難，寧願去先進地方做契弟都唔願意為自己嘅民族同尊嚴作任何犧牲

我而家唔係叫你去死，亦唔係叫你帶頭衝，不過至少唔好帶頭叫人撤退

總括而言香港人嘅獅子山精神真係冇講錯

縮骨- 有事走先，冇事領功

算爆- 著數攞到盡，生意賺到盡

老撚土- 話就話國際金融中心，實質民智未開

做人做狗自己諗

btw話我五毛嗰啲唔該起底

屌那星

竟然打錯做雖然

reading 攞U?

依家連走唔到嘅bno都變咗帶頭走

中國人陋性 正常不過

而家就見到班70後80後叫人爭取bno居英權， 都算啦呢個係你哋97前出世嘅基本人權

講到尾都係因為你乜柒都冇
都係嗰句
問心，你有bno/bc 你走唔走？

巴打叫人攞bno，都係想留條後路啫
同抗爭冇衝突

屋企冇能力移民去歐美但係台灣一定得

我哋要走下個月都走到

不過決定留低戰鬥到底

你始終唔明有多一個國藉同抗爭其實並非二元對立
兩樣野係可以同時成立同存在

同埋
香港收皮你估台灣頂到幾耐丫嗱？

我而家係屌人帶頭叫人走

走唔走悉隨專便

btw人哋台灣係獨立國家，美國佬點都會保護

話自己無將抗爭同移民自保二元化

但又屌人叫人走本身有無邏輯矛盾?

叫人移民又唔等同叫人唔好抗爭

定係你移民唔洗跟手續一野就走倒?

咁偉大自焚同林鄭攬炒啦

我都話移民嘅悉隨專便

不過點都好唔好帶頭叫人撤退

我都理解你地唔想走想多個人陪死個心態

但講咩有BNO可以走係基本人權

係妄顧共匪當年係聯合國阻止香港人自決呢個事實

難道無BNO唔走得就合乎基本人權??

你根本斷章取義

我係話你夠資格走去申請bno係基本人權

我邊句話冇bno就冇得走就符合基本人權？

你第一句就假定我係魚蛋論，人哋有得走、我冇得走，就要人哋一齊死